{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129151104/bucheon-some-bucheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698994432072&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=30000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231984814&selectedRatePlan=286430631&expediaPropertyId=66504722&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 썸"
    },
    "text": "富川サム (부천 썸)\n富川サムは高尺スカイドームから8.2kmの距離に位置しています。ホテルサイズ : 27個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "富川サムはどこに位置していますか？",
            "answer": "富川サムは高尺スカイドームから8.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "富川サムのホテルサイズは何ですか？",
            "answer": "富川サムのホテルサイズは27個の客室です。"
        },
        {
            "question": "富川サムのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "富川サムのチェックイン開始時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "富川サムの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "富川サムの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "富川サムのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "富川サムのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "富川サムでの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "富川サムでの旅行関連の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "富川サムの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "富川サムの特別チェックインのご案内については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "富川サムでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "富川サムでのチェックイン時に必要なものは、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "富川サムでのチェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "富川サムでのチェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "富川サムはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "富川サムではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "富川サムではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "富川サムでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "富川サムには指定喫煙区域がありますか？",
            "answer": "富川サムには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 520
    }
}